[FPL] 有無人有興趣英超經理人玩HEAD TO HEAD

想聚集有興趣玩HEAD TO HEAD既人，夠人就可以開LEAGUE 啦